三大出名多臭閪嘅學系

1.Nursing
2.BBA
3.Science

1. Law

Bba所有科

頭兩個都中 第三應該socsci或者BA

講咁耐有冇臭閪閃卡先
冇就收皮啦

Nursing 係因為多女人讀所以臭閪比例多？

Shitty人院

三大ok?

中大一早跌出三大

第一個根本係個base大

倒數.

Science

Btw文學院好多臭閪

知唔知點解engine冇臭雞？因為連女都冇個

Ive 商科

吾城係1大

Nursing 同bba
不分上下

見ae+ce都有女

女多就臭閪
咁幼教都多啦戇鳩

英文系應該要有

Poly design

立於不敗之地

全部都臭雞賤種
洗咩分三大

為人工走去讀nursing 你覺得會好得去邊？當然唔排除有d人真係為興趣

有9個 讀以上學系嘅臭閪負評

engine